V Praze 7. 12. 2009 Milý Karle, Ják se máš? Co jsi dělal o minulém víkendu? Měla jsem zajímavý víkend. Byla jsem na horách. Vstavála jsem v 10.00. Hráli jsme s kamaradém ping-pong. Ráda hráju ping-pong. Plávala jsem v bazeně v 12.30. Obvýkle jsem obědvala v 13. hodin. V 14 hodin jsem se setkala s Markem a jeho bratrem. Sli jsme do kina. Dívali jsme se na zajímavý film. Film začinal v 17 hodin. Večer jsme šli na diskoteku v 23.00. Potom jsme šli do restaurace v 1.00. Bylo véselo. Potom jsme šli domu. To byl zajímavý večer. Těším se na tvuj dopis! Ahoj! Tvá Eva
